你今日懲罰左啲咩黃店？

又話黃色經濟圈？

我今晚去左荔枝角D2 食

7點50分 黃店Food Garden ETC嘅情況係咁

我覺得哩間係幾好食嘅特別係個溫泉蛋凱撒沙律

Pizza都唔錯薄身pizza

但係點解咁少人食架？

大快活

驚自爆埋單走人先！

自831普選議案被否決後 至今仍未有一個能得到廣泛共識認同的行政長官普選產生提議 本人亦深知明瞭除了831框架方案以內 人大絕對唔會接受港人提倡的一人一票和廣泛認受性之特首選舉。

對於2020年實行普選行政CEO 我有以下有三點講解。
普選行政CEO嘅長遠 目標”係嘜？
普選行政CEO又有何 動機”？
如何”實行普選行政CEO？

1.目標 虛擬銀行落成嘅長遠目標有兩樣
一.為擁有香港銀行卡之捐獻港人 表示自己以真心愛惜香港的香港人 作出一個身分認同。
二. 為一眾擁有香港銀行卡之香港人提供一個銀行純利後的70%當然利息收益 其餘30%用作規模擴充或者慈善捐贈等等。

2.動機 藉由普選行政CEO 能夠有效對現界政府製造無形壓力 以表示民意方向及香港人民對民主精神的追求。

3.如何 成立香港虛擬銀行之前如何取得資金同信託人。

籌集資金方面我估計要20億 就以165萬黃色選民為基礎 每位成年人最小捐出1千蚊 至於對未成年的黃色朋友就不定限額 以上所有捐款人必須留有單據用作日後申請第一批香港人銀行戶口用 對於成立一間虛擬銀行需要幾多資金 呢方面要由專業人士計過先知。
行出第一步唔難 祇要你地肯畀啲衝動嘅勇氣 投選幾位誠信可靠而又願意以非牟利人士身分 擔任香港銀行基金信託人 為香港人監督基金運作。

如果你亦認同此方向 請幫手推or分享出去。
想了解知道更多記得留名待續。。。
這不是一個突發奇想 祇係覺得呢個係其中一個較為正當xxx方法

聽晚有社福集會阿！

仲有佢嗰間鹽水雞都係

荔枝角D2
以前係果區返工、星期六office/工廠都無咩人返
除咗去廁所都咩人會特登去Ｄ２

早：大快活
午：大快活
晚：大快活

一陣去深水埗懲罰
但自己一個人食糖水好似好毒

今晚都多人行下街呀，佢前面間走肉蔬食研究所都係黃店但又好多人食，可能佢個位置差啲要行入啲先見到

唔毒唔毒
去邊間食呀？甜一刻？

梗係甜一刻
不過要食左正餐先 希望響唔洗排好耐

食過 好撚正

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

neighborhood食漢堡好撚正

今日中午懲罰左申子居 下午威威，am pm
個豬扒飯真係好撚正

未食過下次試下先

懲罰咗屋企人
利申：黃

用張相答你

仲有程班長 食台灣野 不過好多人 應懲罰無咁出名既黃店先

其實佢舊炸雞掂唔掂？
次次都想試但又忍唔住嗌薯餅

唔錯，可以試下 +$5

聽日好可能發生咁樣嘅事

am pm唔係食梳乎厘㗎咩？

我話申子居個豬扒飯 好食又大份 am pm買左杯黑糖奶茶飲下炸

好正喎！邊間黎架？

要試

Rest coffee gin

點解要咁做

我都係

日日都會揀黃店食

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

成個月都屋企食
就黎癲

Good而家仲會特登搵啲冇乜人食嘅黃店食

水門海南雞 $35

其實最出名果幾間到依家都未食過

和記餐廳 $59

hunghom龍門

冇懲罰sorry, 我已經半年冇返工
不過寫咗封聖誕卡比手足，希望幫到佢哋

大快活始終連鎖店
次選就得

Double bubble黑糖鮮奶勁正

你個區要平日番工先多人

排左幾耐？

外賣唔洗排

山林道九份
台式飲品小店
買野會送pepe貼紙

好有心！手足手收一定會得到力量！
你都要加油，試下做住part time先，再慢慢搵

共青團tg group
右下discuss
一齊入去整旺個群

各位手足唔好咁快玩死個群
之前大家狂sd甴近平J圖會比人block

價錢合唔合呼連登仔要求先？

Pizza要50蚊內

意粉就最多30蚊

幫襯咗間黃色咖啡店

燒山間堅石燒

去左旺角
想排一生懸麵
去到見排曬長龍 都唔駛點懲罰

於是去左大勝丼
好多時唔出名果啲都伏伏地 但呢間都唔差
仲有雪米糍做甜品添

之後口渴就去左買唇茶
桃膠無得輸

其實要做到黃色經濟圈 真係唔好剩係幫襯出名既鋪
見到咁多人排 不如比個機會試下其他小店啦

雖然我都中過幾次伏

放工唔經 下次留名食

埋單313兩個人，三碟野，唔平，但以佢嘅質素唔算貴

學生可能難食到哩個價錢，但嗰度office多，應該都好多人食得起

食左桂花小幸
btw D2 羅氏高層係藍

加滕屋啲牛飯麻麻
識食一定食鍋物

深水埗Mr.Cool 氣炸窩食品

就算黃店都要平先多人食, 太高水廢青邊有錢食

人民超市日日去

堅石燒去親旺角都去

堅韓牛時代冰室紅米呢d鐵膽

日日都黃店

團拉麵 好食

堅石燒唔洗錢 講暗號就有小食

推

識野 真係好抵100蚊任食

將軍澳朋友聽日可唔可以去將中賞茶同吉龍糖幫襯下
呢兩間成日無人
經過幾次吉龍糖都係一個人都無
第一次搞黃店日嗰晚呢兩間人影都無個。。。

去搵蕭生講暗號 請你食

下晝都懲罰咗呢間

掃街幫襯左好幾間

今日大快活就食左2餐

請善用起底功能

好多黃店都好難食

買左杯黃店台式茶

荃灣龍門居

哩啲店一定要推爆佢！

push

龍門冰室

係荔枝角返工既我睇地圖睇唔到你哩間

通常我會lunch會去食漢堡

獨撚食加籐屋，等位快好多
不過星期六9點都坐滿人呀

泰金國

台風
Don Don Donki

任你點 食早餐
32蚊好抵

加藤屋

有架有架

西灣河魚蛋佬
好撚多人排wo

灣仔Haven.

我個餐37蚊，係學生仲30蚊都唔駛，可唔可以貴啲呀
我樓下間茶記都50蚊

星期一lunch去

GoGoGo!!

去左灣仔明明車仔麵

去左烏溪沙食屋子

，

巴打小食

大埔 鼎天
太子 白紙花舍

幾唔岩路，都會去

堅持就是勝利，唔好俾懶惰控制你

真心太平 黃店要賺錢先可以長做

前幾日懲罰左三一餃子

Zepplin hotdog 元朗

唔係好夠人

其實附近冇黃店嘅話真係考慮下牙活
呢間最大黃店都蝕緊錢，搞手只求打個和

呢間好味
上次帶兩老去食 連唔食車仔麵既爸爸都讚

Push

午餐晚餐都黃店

其實唔月點解細鋪都賺到錢
佢咁大間會蝕番

1111三罷嗰個禮拜真係咁，啲黃店全部唔開

冇蝕呀 賺少咗

講得好啱！！！

尋日食左 食黃飯啊

茶匠 加騰屋

任你點？

太遲啦 見到你 都幾毒

真係太平，上次去食下午茶先16蚊
諗唔明點捱到咁貴租…

今日幫襯左唇茶

九龍城 rings coffee

鰂魚涌師父飯堂

係咩，我以為蝕添
btw佢個雜扒餐

TKL想食飯嘅話得呢間店係比較黃
唔係嘅話就要去遠啲到TKO食

咁啱嘅
今日都去左D2 place食
阿土伯鹽水雞

D2超多黃店 有鹽水雞 素食 cafe

好撚頹

深水寶最多 黃到金

撈丁真係好好食

愛丁堡廣場附近冇黃店

美孚荔枝角算係黃店沙漠，成日行去深水埗食

多謝，請大家努力，堅持

記唔記得我地點行過半年，只是堅持兩個字。

唔需要被捕，唔需要被打，只是拎錢食飯，大家去消費黃店吧

頂 唔係掛

任你點

用相答你

有冇牛汁

將軍澳好少正餐黃店

[push

香港人辣殺。三分鐘熱度

鼎天好多人啦 次次經過都見坐到出面
不如幫襯下多多車仔麵

最強黃尸誠哥百佳

好靚呀邊度架

蜜庵本膳?

多多呢......

其實食過既，就.... 可以進步下

好鐘意隻連豬

Tkl行去TKo 15分鐘姐ching
行多兩步啦

蜜蜜見

宜家邊度睇最update㗎？唔該

多多真係要啲進步

元朗一間食肉骨茶嘅餐廳，唔記得叫咩名
行過見到門口有文宣就入咗去食，味道ok，醉雞幾正

屌到佢加價 強制俾貼士

深水埗仲有好多好味黃店

其實唔介意既... 但好食返少少，得唔得.....

以前d港女市集仲有無搞

相認

今日去左藍店搞亂

吉野家

唇茶

福利模型

WTF, mimila

好型呀你on9 仔

紅磡一仔冰室

Lunch

佢啲鹽水雞.....唔知係咪我唔識叫.....

個味道...食過一次真係唔會回頭

餐餐都黃店喎 大快活呢d次選黎

好好食bo

其實三罷係要罷埋消費
鋪頭有開有著數嘅話邊個同你罷工

太子-深水埗一帶宵夜有咩推薦
未食晚飯

咁大鑊
我叫過一次foodpanda 又覺得ok
我見隔離黃店日本嘢啲staff落場都係過隔離食多多

去咗沐白小農買杯黑糖珍珠鮮奶飲

今日做毒撚係屋企
屋企樓下又只得呢間黃店

泰Cool

721831

明明車仔麵
好撚好食食咗成個禮拜
返工lunch又食連放假都食佢

18區黃藍食店Bot

Lung Mun + Shi Sun

大快活 清玉

水門G

D2 Thai-ger

泰基隆

sammi restaurant

屌 想講基隆茶餐廳

土瓜灣間大川滬 食上海嘢 個小籠包勁撚好食

啱啊
之前試過呢兩間店 好好飲
唔好淨係幫襯share tea，天仁茗茶，有黃店就盡量幫襯黃店啊
吉龍糖真係好少人每次行過都見唔到有人幫襯
之前飲過佢杯黑糖珍珠奶茶，啲黑糖好香
另外賞茶都好飲雖然要等好耐先攞到杯飲品，但係為咗幫襯黃店唔介意
琴日先幫襯完賞茶，杯奶茶好好飲

高汁po
留名先

理論上係咁，但最近嗰啲三罷真係變成深黃圍爐咁。我自己唔贊成呢種只消耗自己人嘅行動

果區晚飯係咪得大快活同呢間係黃？

係唔係彩雲彩虹d fd

前幾日食等上菜等勁耐可能太多人食廚房做唔切
不過老闆好好人又好禮貌，會再食

去咗旺中區懲罰

佢嘅海南雞飯同豬手飯都好好食

元朗阿玉冰室有藍屍搞事
揾件豬扒上門影相話係老闆娘
跟手出D撐警相話人藍扮黃

大茶飯？
桂花小幸？
TKL得大快活

有日試過
早：雞排炒蛋
午：咖哩腩
晚：打爐

屌 真係以為你食左泰基隆覆左你

是日
深水埗臻茶
加藤屋
無人書店
喇沙

但都有曱甴去食空姐

雖然錯字

灣仔風龍拉麵

35座車仔麵推介大家去食 啲料好靚

榮華川菜館 一芳

屌 其實我係想食但仲未食過 最後去咗食基隆茶餐廳想試肉碎蛋飯

灣仔蝦麵店

光榮蔥油大雞扒飯
塊雞又大又熱 不過成個飯有啲鹹
茶半香初
呢間試過幾次
一次太苦 一次太淡 今次太甜

Hungry dino
渣哥
木衛二

東屋台

屯門：聚福樓 芝味屋

岩岩去左屯門食green common.

堅持非黃不食原則，平時消費可免則免

屌 咁仆街？有冇圖？

黃大仙 嘆杯茶
好大杯仲有小食賣

仲有好多人嗌no one less

【仲有冇火？？】1231築人鏈 1月1日街上見！！！！

大丼家
Sogno ice cream
木衛二

唔知係咪自己行得慢，我起碼要行廿幾分鐘先行到，一來一回就四十幾分鐘
如果得閒嘅話就會行遠啲食
忙嘅話就近近哋喺大快活食完就算
去TKO嗰邊就順便幫襯完黃嘅台式飲料店先走

有機會要去破處

午餐 sukiya
晚餐 光榮冰室

堅石燒

大埔水門雞

TKL都係

油麻地村爺爺👴

咦，我都係食咗基隆茶餐廳喎
想講老闆同伙計都好好禮貌

千之味

幫手推

水門！

邊間
好好食咁想試下
隻連豬好cute

搵梁議員同陳緯烈傾下引入龍門同加藤屋啦
but彩明福建幫燒肉同黑心元氣收左皮未

棋吧食晚飯玩board game
再去joyful dessert

午餐：龍川上海料理
晚餐屋企
糖水：豬仔糖水

今日在大埔寶湖中間生命樹買咗4樣上水種植蔬菜，傍晚在寳鄉道 Bulldog 買咗隻熱狗，可惜香港加油已經 sold out

由消費開始，建立自己友生活圈

痴線！有手足花時間搞咗呢壇嘢

中環 一起食堂

TKL美食沙漠
再唔係嘅話就得啲藍店
從來都冇幫襯過間韓燒店同元氣
知道係藍店之後更加抵制
都唔知點解仲有咁多人去食元氣吉野家炑八
又貴又難食

行尚德過去好快咋
行多幾步當做運動 跑都跑快啲

CWB mamaday

今日懲罰咗三間黃店
一間小伏

lunch食完你依間,食左叉燒蛋,幾好食唔算貴

荔枝角一大半都商業區不嬲都少人架啦
邊個會星期六行街行荔枝角

番茄師兄

深水埗魚鈁

屋子空間

自己煮啦

Green common

我通常搵唔到黃店就食佢，寧願幫趁連鎖都唔想益非黃小店

御品千之味

幾錢
喺openrice睇餐牌搵唔到豬扒飯嘅

金祥排骨麵

行圖書館嗰邊過15-20分鐘

Watsons

個樣好吸引

別天神

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

毒撚無出街

我都搵唔到淨係見到個咩千層吉列豬

喜惶點心

睇完之後好餓好想食宵夜

今日慈雲山食
元氣吉野家爆到排隊
加藤屋有少量空位
FEEL到嚴重倒退緊

Rich，你呢餐既錢，係我一星期飯錢
有時想懲罰黃店都唔捨得
但係絕不食藍店

138蚊包埋味增湯同salad

中午飯個餐牌好似簡單d 拒地openrice果份好似係晚上嘅餐牌

岩岩食左OH MY DOG 幾好食

買咗黃店ig shop嘅生日蛋糕比自己

分散投資懲罰吓啲黃小店啦

譚仔三哥 M記 吉野家

魚木！

大力表揚
Same

第一次食咋說來羞愧，因為實在太遠
平時都幫襯就近黃店

淘大小方糖

其實加藤屋有冇牛汁 個飯有啲dry

Same

深水埗仲有間隱世黃店印度手足

叫做深水埗咖哩 點先可以張佢推到入黃店地圖間野就喺警處對面

做學生free lunch 老細好好人

中大大戰嗰晚指住RTHK直播屌爆popo

咖哩肉少汁多 但係個味係好食架 燒雞都唔錯

我唔知，佢個底有啲汁但唔多，唔夠膽問啲姐姐拿

分散投資去幫襯啲細黃店啦

好

至尊雲吞麵雞煲😋😋

thx 搵日去食lunch先

粉嶺爆曬，去唔到

啲點心勁大隻，佢個牛肉粟米餅好正

長沙灣fast taste都好正。店內黐咗好多文宣，學生下午茶免費。

埋單嗰陣俾咗少少tips。

大家都可以用tips懲罰黃店

睇地圖or 和你eat啦

毒撚唔洗食飯?

時時食?定南香雞飯
時時食個肉骨茶成90蚊 我食唔起不過醉雞係幾好食既

任你點車仔麵
張圖個餐牌有寫
晏晝放lunch好鐘意去食
灣仔有間

唔係3pm~5pm咩

竟然有點心係黃店！！！
通常做點心都藍到仆街！！！
好野有點心食啦！！！

呢間我都覺得唔錯
價錢算是合理
可多多懲罰

天水圍新北江櫻花樹下

阿土伯

我一開始發現嗰時都好感動，半年無點心食喇

我直接加左個湯

D2工廠區！

Burger

大快活都冇表過態
最多咪算中立？

Let’s jam

早幾日去堅石燒

我而家個腦淨係得黃店，見到藍店就無視/避，係咪上晒腦

有冇諗過我食唔起

sorry打錯咗應該係聽日下午

元朗 南香雞飯

表左啦，阿澤咁黃都用佢

去過食西貢嗰間勁好食 黃到金

係
佢個果醬紅茶好正
飲完覺得好暖好有愛

沙田仲有間酒樓係黃, 叫富東閣
喺和你eat同fb見到

正確態度, 叫埋你啲friend 一齊做硬頸黃

拉麵天王

我覺得幾好食
可能我本身鍾意食鹽水雞

好野！！！

早: s餐
午:雞胸
晚: 6點前一人一鍋

大快活 個碗仔翅勁足料好好食

圓圓 添福

this one is delicious

龍門

大埔牛一

賞茶

屌笑左

推 屋企冇煮飯每日都係出面食
一定係食黃店

清咁睇唔開

BEANS

手絲雞

乜9

食下唔出名黃店

佢冇quote姐

好多要幫拖

幫襯下啲黃色小店仲好啦

拿 我冇自爆架間野都冇人

水門雞

1215 和你shop
1215 梁烈士
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

屌我全部留言都無quote到7到

全港最好飲嘅黑糖奶

今日食咗Ba ba station
Full house

前日食左間應該唔出名嘅
都要排隊

觀塘the cool cousins！個burger超級好味！！

太和加藤屋

地道館
365小食店

名副其實我都覺得係最好飲！

前日先食完

第一次食龍門

真係可以幫其他先
龍門痴撚線
9點都要排隊

深水埗Studio Caffeine
食物一般
但幾啱鐘意飲咖啡嘅人

呢間都想試, 但個fd唔想食西餐
上次去咗d2place呢間

走肉蔬食研究所網址: [url]https://s.openrice.com/QrbS0gCm900~u6ADkAw[/url]地址: 荔枝角長義街9號D2 Place 1期3樓302號舖電話: 36197581

食齊, 我覺得幾得意有得自助小食, 甜品

今日lunch 食榮光
大家要懲罰多啲唔同黃店

六両三
人地整埋文宣聖誕卡放係到任你地攞
仲要有6-7種
雖然要$70-90碗牛肉麵
但係有能力就去支持下

push push

葵涌廣場潮食閣
熊茶
再去黃店夾公仔

我覺得ok 喎

宵夜

飲左一芳
食左黃店買既急凍送菜包

Leisure cafe @ Yuen Long

印度香料餐廳
重慶大廈

魚蛋佬好好食

劉明

嘉寶

大埔墟德川壽司，跟住去寶湖食take it easy 雞蛋仔雪糕

竹地小館

將軍澳大多數都係美心大家樂

正餐黃店好似得大門，桂花小幸，大快活，泰cool

一芳

大快活，桂花小幸，泰cool，大門

講唔出啦

後街牛扒

食間野仲要喺正警署對面

721

貴呀

黃色經濟圈嘅小學雞數學

灣仔burger home算唔算黃店?

一起果醬

Lunch: Viva Pasta (銅鑼灣)

晚餐：加藤屋

堅持落去就會贏，真心：

黃色經濟圈嘅小學雞數學

星期日，即係聽日就係喇
抗爭仲未停架

一生懸麵

依舊係龍門，食到已成習慣

尖咀巴絲有冇黃店介紹？

我想講仲係好多人飲Starbucks 食元氣

黃店都要好食先吸引到人去持續食㗎啦，冇理由我俾錢去食屎嫁

分散投資懲罰其他黃小店啦
睇地圖/和你eat app

推介呢個ig睇黃店食評

和你eat及黃藍消費地圖都已經裝左，但係想聽下大家口碑

落單同姐姐講多汁
我次次都叫

冇睇新聞?

落單講多汁就會幫你打埋不過有時會唔記得俾你

如果佢唔記得，我都唔敢追返太毒

任食
唔識, 只叫塊扒+沙律

樓主你呢間好貴架唔係好多人食得起
利申食過兩次

西麵

晏晝蕃茄師兄
夜晚帝皇海鮮

Pish

大丼家，鮮芋仙。

渣哥同大快活

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

講多啲啦，唔係樓主覺得你鳩up

渣哥三寶
三川居酒屋都好正係銅鑼灣

上環 醋娘子 出品用心 真心好食
仲有 阿妹好靚 連豬好得
一定會番轉頭

加30蚊呀 雪糕意粉飯湯任食 扒都78啦

勇武先要靜靜雞，幫襯唔洗架！！要大大聲講出黎

上兩個星期去開北角，試過太平飯店，整雞/賴尿蝦好掂，C/P值3.5/5，口感4.5/5，裝修4/5。
咁啱我枱，隔離枱自己有帶啤酒，三唔識七，竟然齊齊舉杯慶祝，建制派區選輸到趴街

元朗有得餃 真台客 Aello
屯門 東屋台 龍門冰室
天水圍 森堡

呀叔泰麵 都好撚好食

灣仔茶理史好味道！

黃喇 佢星期日唔開門架 但有親遊行一定開比大家入去休息

東京街
船皇

早餐：百佳買既粟米片
午餐：加藤屋下午茶連屌2牛飯
晚餐：加藤屋雞飯多汁多飯

好撚窮

Top blade steak lab
薯條啱啱炸起好好食 d牛都好不錯

好想食
但每次都唔順路

雪糕意粉飯湯任食+$12咋

M記.

龍門老板近排出錢租左地方俾手足做兼職
又搞興趣班俾佢地學返門手藝
應該要燒好多錢

3rd space

富記麵家麵尊
秋山和食屋

窮撚食水門

渣哥

早午晚都係大快活
利申做大快活廚房

留比真正有需要既手足啦
我計過唔返工夠我頂到grad

burger home

鮮芋仙唔係奶共咩
定係我記錯

Courage 18 尖東好時中心

銀都冰室

咁要再大大力罰吓堅石蕭喎！罰到佢清倉，哈哈~

早餐晚餐龍門 ，lunch食光榮
返工係食呢啲

加騰英

大埔暢和麵家

呢兩間

屋企附近冇黃店 一個禮拜食幾次大快活 食咗一個月就嚟厭

Pizzabird

大家要加油呀。多D 做推廣

昨日食左標記， 今日無，sorry

咁抵埋單1舊都唔洗 蝕住做

top blade steak lab
入面啲食客講嘢都好黃
Flat iron真係好好食好軟好有牛味
女仔食係會食唔哂打包返屋企涷咗食都好正

唔洗幫蕭生慳
佢咁叻youtube d片錢都起到啦

好食

有素食，讚

已經飲到店員都認得啦

今日懲罰咗石門上車

鶴龜

粉嶺Ｔ ＣＡＦＥ

西灣河？

早兩日食左呢間
1仔冰室 One's Cafe

東區撚
低調高手+魚蛋佬
黃藍是政見
呢兩間支持左五六年都有

午：西灣河和記
晚：佐敦牛屋

低調高手

大埔
多多車仔面
菓紫龍零食鋪

大埔彩虹串燒，唔講口號會收返甜品

openrice仲有優惠

青花亭

PUSH

Pish 黃圈

x2

今日懲罰左石門入麵

水門 海南雞加安格斯牛飯
清玉 珍珠奶茶

覺得好好食！好似以前中學小食部啲炸雞柳

好似好好食辣味正

佐敦 間 秘 試過好食
大角咀 小泰國都算唔錯，鋪頭細細但老細好nice
大家幫襯下啦屌

tst the one茶墨 個芝麻好飲到

佢而家仲有用咩？

aello 好果

特登踩單車踩幾個站幫襯車仔麵小店

up

銀都蛋撻麗C叉蛋飯

好似好重味精咁，或者本身係咁嘅味
知道係黃店下次可以再食

叫佢俾牛汁

吉龍糖d飲品款式真係太少

呢個場好撚靜
weekday 係咪仲差？

一個月合法抗爭試驗計劃

珠記

are you nuts ？ 20億wo大佬

沙田友信藥房

你就好啦
我屋企樓下一間黃店都冇

有冇諗過靜雞雞靜靜雞贏可能都係一個風向？？？

光榮

仲要勁好態度😙❤️